以前ex睇死你啲咩？而家事實你做到？

我個人係識笑嘅
除咗對住佢

睇死我唔敢分手

記得個時比佢話冇”尚俊心“睇死冇得上位

結果一分手冇耐就升職加人工

唔會奶西, 其實係佢個西臭

臭你又屌

睇死我命賤 但我依家過得好開心
離開佢之後以前身體d毛病冇哂

睇死我減唔到肥
你老母

除左佢冇人會鐘意我

以為我唔會走

賓州冇嗅覺同味覺

睇死我入唔到大學 一事無成

事實 : 月入七萬 專職醫療人員 Mphill grad 下年準備去英國進修phd同Specialist training

睇死我嫁唔出

佢應該都比左好多壓力你
搞到明明相愛都搞成咁
你同佢之間做咩呀樓主？

但係個鼻唔係都聞到咩

有無撚下佢

結婚一定要買新樓

佢覺得我入u會冇朋友 點知我勁yo宜家壞撚過凱婷

冇左佢唔得

我哋拍拖試下夾唔夾先，夾嘅就結婚好冇？

叻仔

咁佢幫左你啦

減唔到肥
分左手減左20kg

自細夢想係做記者
有個ex有日心情唔好定唔知點，傾電話時話我咁廢 ，一定入唔到大學做唔成

當時中學 hurt咗好耐，記到今日

不過都多謝佢，分手之後我先會咁搏，先有今日

絲打而家咩情況？應該係好情況

果陣因為ex身邊多仔圍而鬧交
佢寸我 如果我真係出軌你咪報復囉 呀不過 你咁撚瘦 鬼會有人想同你扑嘢咩hurt撚到
散左之後開始瘋狂操肌 依家身形叫睇得下咁

做依行人工當然係得雞碎咁多不過叫做係完成細個嘅夢想喇

加油

留學

睇死我唔會去佢婚禮，結果我去左兩次
洗唔洗重作

睇死我對佢死心塌地 分手之後重想搵我扑野忽忽地 睬佢都傻

好勁

已經掛住她十年
因為十年前喺自己既生命中出現
可以為一個自己喜歡既女人
付出十年走到今日 都係一種福份

仲有冇聯絡。關係點

會失業同人工少過20k

話我成日發脾氣臭西
其實對住佢先咁撚燥

放低啦吊

睇死我離唔開佢 然後我真係
拍左3年 2星期前同我分手 block 哂我啲野

去到有咩感受
佢請你兩次去婚禮，佢都幾堅
描述下佢點請你 想知

一樣
睇死我無人要

我果個話我冇學歷冇牌傍身
結果我轉咗去大公司加升職
學歷高咗 但依然冇牌 坐到尼個位純粹因為識人 行出來又呃到下人

你2個係咪mk仔mk女咁撚鳩

嫌我唔醒目

我個ex一個英文字都唔識，所以嗰陣個個星期都有教吓佢，逐粒字教佢，要佢背生字
最後飛我嗰陣時話我睇死佢，而家做緊傳銷啱啱買咗架車

睇死我唔夠廢

依家做咗大廢人